覺唔覺得小背心許靖韻有種樣衰嘅美感？

🤔

洗眼

好撚煩 唱歌好一般 成日唱

剩係覺得樣衰唔覺美感

似羊

馬面

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

個鼻真心好怪
Btw佢著背心仔係幾吸引

聽佢唱歌好悶，千篇一律，聽完都唔記得係佢唱

佢仲要係咁唱口水歌 將香港樂壇弱點放大

有d懷疑佢曲線

假嫁個鼻

已經整咗?
好似山並先生

Concept擺到明係抄日本個鋼琴大波妹

依個我成日睇 又好聽又大
仲會彈aimer

唔怪之得啦 個鼻梁👃生到去眼眉

太樣衰了

佢算唔算輕醜女

不如話佢只能唱依種歌？

樣衰嘅美感

乜黎

更加似馬

其實唱歌又唔係好 樣以前已經係泳兒翻版 依家直情係馬面 完全高估哂 好心蛋記唔唔好一味比曬資源谷佢 我依家YouTube 一見到佢就憎

佢紅到我真係要喊三聲

草泥馬